男子要求法官容許與前妻及其律師進行決鬥而解決法律糾紛

一名堪薩斯州40歲男子David Ostrom要求法官容許他以決鬥方式，與38歲前妻Bridgette Ostrom和她的律師Matthew Hudson解決相關探視、財產的法律糾紛。

他要法官給他12個星期的時間，準備決鬥所需的日本刀。

David Ostrom表示，這是為了回應前妻及其律師的無理要求，如前妻不應戰，可由律師代為上場。

法官則表示，由於雙方的動議和回應均存在違規行為，因此他不會在短期內發布決定。

I demand a trial by combat!

跟本人類最基本解決方法

如前妻不應戰，可由律師代為上場

Mortal Kombat